{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan ringi! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punased tiivad"},{"text":"Mul on mustad laigud"},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ladybug"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen nami mett, mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan lilli"},{"text":"Ma sumin ringi"},{"text":"Elan tarus"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bee"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Ô∏è Elan koos paljude s√µpradega"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ant"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja meeldib valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idavad helged asjad."},{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."},{"text":"Kunagi olin r√∂√∂vik"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"moth"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline"},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa"},{"text":"V√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"grasshopper"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan kleepuva l√µksu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"spider"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n noorena palju."},{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"butterfly"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen sumisevat h√§√§lt ja vahel hammustan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla t√º√ºtu."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Mulle meeldib olla vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"mosquito"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Helendan pimedas, et kaaslast ligi meelitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ° Ma s√ºttin √∂√∂sel"},{"text":"‚ñ´ Ma pilgutan silma, et √∂elda tere."},{"text":"Mul ei ole puudutuse suhtes kuum"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"firefly"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen k√µva koorega putukas, mis tuleb paljudes v√§rvides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla l√§ikiv"},{"text":"Mind v√µib leida taimedelt ja puudelt"},{"text":"Ma vahel peidan end palkide alla."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"beetle"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen n√§mm."},{"text":"Kasvatan mulla all."},{"text":"J√§nesed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasvan t√µesti k√µrgeks."},{"text":"Mul on palju rohelisi osi."},{"text":"Linnud elavad minus."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen p√§ris v√§rviline ja l√µhnab m√µnusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan vartel."},{"text":"Mesilased tulevad minult korjama."},{"text":"Mul on magus l√µhn."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan teie √µuel. Sa k√µnnid minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa astud mulle peale!"},{"text":"Olen pehme ja roheline."},{"text":"Olen tihti maja ees."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen punane ja mahlane. Ma kasvatan viinapuul ja sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen tulet√µrjeautode v√§rv."},{"text":"Ma olen hea salatites."},{"text":"Kasvan pikal rohelisel oksal."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravatele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva kattega seeme."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mind varjata!"},{"text":"Kukun puu otsast."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline. Kasvatan taimel ja m√µnele meeldib mind marineerida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv."},{"text":"Mind v√µib leida v√µileibadelt."},{"text":"Kasvan viinapuudel pikaks ja k√µhnaks."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen suur, kollane k√∂√∂givili, mis kasvab p√µllul. P√µllumehed kasvatavad mind palju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loomadele meeldib ka mind s√º√ºa!"},{"text":"Mind v√µib n√§kileivale potsatada!"},{"text":"Kasvan suurtel p√µldudel."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad lilled. Inimesed annavad mulle n√§idata, et nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"V√µin olla kingitus."},{"text":"Ole minu teravate punktide suhtes ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab suureks taimeks. Sa v√µid mind jahvatada ja leiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kullav√§ljal."},{"text":"Mind v√µib k√ºpsetada millekski maitsvaks!"},{"text":"Alustan v√§ikselt ja kasvan pikaks."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}